[民主男神］阮民安將舉行收費生日演唱會 款項疑全數入老婆戶口！！！

有咩野會崩潰得過有一日你發現自己同林奠柒婆同一日生日⁉️

就係喺你即將踏入4字頭嗰一年先發現你同柒婆係喺5月13號 同！一！日！生！日！？？？

😭天呀～點解要喺香港俾條柒婆搞到最動盪嘅一年，同埋係我踏入4字頭嘅呢一年，俾我知道呢件咁不能接受，不能改變嘅事實呢！

我好相信踏入5月13號零時零分開始，FB係會出現洗版式賀條柒婆老母現象！咁個尾門就交俾我同大家守啦，一於搞9大佢。

本來想搵個場，搞場Show，等各手足買飛入場同我一齊屌柒佢，但疫情關係加埋限聚令，所以：

【民安普天同慶40生日會暨攬炒柒婆早登極樂音樂大會】（簡稱：民炒柒婆生日會）online concert 企劃正式立案。

日期：2020年5月13號
時間：晚上8時半恭候，9時憑Code任入(約2小時30分鐘)
地點：為保台前幕後手足安全，可能嗰晚睇Show大家先會知。
直播平台：大紀元全程獨家直播

內容包括：會唱好多歌（包括我嘅歌、黄歌、同埋屌9柒婆嘅歌），黑人送殯舞，小遊戲（主要係為針對柒婆而設），同嘉賓瘋狂讀大家屌柒佢嘅賀 "壽" 留言(諗起都興奮)，黃店創意食物，開香檳三萬THX等！

咁呢個Show點樣先可以拎到Code？係需要大家課金嘅。不過大家都係自己友，課幾多有咩所謂丫，嗱手足們，記住啦，

由今晚開始直至完show前都可以自由課金，之後我地都會send 個Code俾您，到時憑Code任入睇Show。

課金對於我地今次場Show嘅成本同可以繼續支持我今年同各手足嘅其他企劃，係好重要嘅，所以真心希望大家可以多多支持！感激！

課金方式見附圖，

課左金，請將receipt (仼何型式都得）Pm俾我地同Whatsapp去 93780761 (收到receipt為實)，就會有專人幫您安排㗎啦！

咁今次課左金，除咗有Show睇之外呢，仲會得到一張我聯同連儂畫家設計咗好鬼靚嘅生日卡，會實體擺喺(大概)五十間黃店(見留言)。

憑確認Whatsapp就可以喺4月27號開始，喺黄店領取一張。憑生日卡可以喺一個月內，喺呢五十間黃店（大概啦）享有全單8折優惠，係咪好正呢？係自己友先有㗎咋！

黃色經濟圈，您撐我，我又撐返您，又可以幫到黄店，最緊要繼續保住條命，為同路人服務，係咁㗎咋，大家盡做！

手足們，您地撐唔撐先？

好，講咗勁多嘢，唔阻大家休息啦，休息前去買Code啦喂！

5月13號晚，賀佢老母大壽！

阮民安老婆資料：
姓名：張倚雯Eva Cheung

大家都係手足，科咗水畀Tommy過肥仔生日未呀？

吉妹點睇tommy條柒頭

點撚解要比錢慶祝佢生日呀

民主男神

Tommy同林奠同一日生日好慘架，體諒下啦手足！

又係呢條撚樣 成撚日彈出彈入

城城出來唱都無收錢啦...

我以為係華仔黎明呢啲先會搞生日會同fans聚下，原來tommy都會

Tommy呢個級數城醒點比。。。

開始做多左啦...

手足嚟。。。

恒生compliance同事睇下張小姐個戶口有無唔尋常大量嘅存款交易？

點解佢偷eva嘢賣 eva仲會同佢一齊

手足們，您地撐唔撐先？

男人唔壞女人唔愛嘛

每人捐一蚊得唔得。。。

一定係民安夠哂黃

民安啲頭髮好黃

黃色藝人就手下留情啦
d錢又唔係呃番黎
鐘意課咪課囉

係，所以我呼籲緊手足捐錢

上次賣晒飛嗰個演唱會最後攪成點？

幫佢宣傳緊喎
買生日禮物慶祝下

上次我俾左兩張飛錢，到呢家都冇消息

都唔知有幾多人同我一樣俾左錢得個吉

不了

黃色經濟圈，您撐我，我又撐返您，又可以幫到黄店，最緊要繼續保住條命，為同路人服務，係咁㗎咋，大家盡做！

佢係呢一年
除咗籌錢同唱歌
仲做過啲乜？

點解黃子華可以拍戲
Tommy唔可以開演唱會?

喺club one搞，陣容鼎盛，感動到哭

想買盤桔去賀下佢

唔係喺club one搞咩？
我見佢搞得成嘅？

手足，唔講咁多，小心今晚大圍捕！！！

打唔死我!

佢係搞左，我都見佢搞左，問題係又冇出飛又冇email

係開埋我先知囉

每次遊行都會上鏡

有人唔比佢開？

手足科咗水未？

下？？？
你唔出聲？你出聲我幫你出post「詢問」一下嘛

黃tommy唔洗食飯？

要，一齊夾錢比佢過肥仔生日

吉妹以前係咪支持呢條垃圾

課唔課關你撚事 youtube不知幾興課金

大紀元法輪功啲fd

假黃真搵銀

係，極深愛嗰隻，喺連登成日同人鬧交就係因為佢

我幫佢宣傳緊喎，是咪有咩誤會？

唔明有咩問題 明買明賣 又冇逼你
大家唔中意就自然收皮架啦 同你黃店一樣
我地係要黃店大賺喎 唔係大蝕喎

當然啦 希望tommy做多啲實事 一齊擴大黃圈
作多啲抗爭歌都好

一蚊都唔好益佢

大紀元好似是黃

我可以請佢老婆食龍門

一陣又話你五毛 分化

上面有巴打上次買咗兩張飛睇佢個國泰民安演唱會，到搞完都未收到飛喎，真係無問題？

唔准你咁話呀安

剩係請佢老婆？一陣呀安又以為有人想搞佢老婆。。。

冤枉呀，我幫緊呀安籌旗咋

好多歌迷 上次開完今次又開
為咗手足Tommy 會唔會太辛苦
唔課金唔得了

大紀元係2000年由法輪功嘅人創辦

Daddy每個月比300蚊我做零用，頭先捐咗200比城醒，得返100蚊唔係好捨得比呀安

手足，你課咗幾多？

仲有韓梓亮

究竟有咩柒人會想聽佢唱歌架

TL
想同呀亮開party

我曾經睇過幾次E-kids演唱會。。。

冇人想理你呀阮民安
黃都咁話

其實睇得出呢條友好撚窮

又想屌人販民黃屍豬撐黃圈

明明Tommy其實係毓民教徒

你唔理大把人理

諗住按咗層樓課比佢 同林鄭一齊生日咁慘

周身名牌呀門囝，發過豬頭

都唔知呢條定位係乜,十足十d不務正業既含家拎

好慘，當我知道佢同林奠同一日生日，我哭到脫水

TL 應該要得到Tommy 嘅成就 點解咁唔公平
TL 分別只係坐過監嘅死基佬

定位=民主男神

@吉野妹

TL被世人恥笑，呀安卻受萬人景仰

。。。
因為犯賤

之前明明日日都係同一對Balenciaga
依家賺到發發聲可以買LV外套啦

手足黎

咁點解收錢要批鬥?

以為即日先公佈場地就唔會畀人伏㗎喇咩
點解要為佢個生日會冒險

佢老婆唔係同JJ約炮咩？全落條丁到？

我要以呀安為榜樣，儲錢買LV

唱咁多黃歌，要支持啦

完左啦...你無入場？

唱黃歌夠未？你唔問藍絲做過咩？

黃唔黃其實唔肯定，不過係有共同敵人。

勿鬥黃

幾驚佢又鬧人咖喱啡

你咪理，總之佢有得上鏡就乜都得，人地就話要靜靜雞，佢就乜都要唱通天驚死人唔知咁

係JJ約佢老婆

一個籌錢比冇工開嘅本地dancers
一個籌錢比自己係微博「撚狗」嘅老婆

On9 post

收唔到飛點入場呀，唔怪得tommy有錢買LV啦

扮傻仔好咩

派左好多次口罩 數以萬計
陪被捕人士上庭
你又做過咩咁巴閉呀

人地為手停口停同業籌款，佢又貢出嚟請黃黃黃。

真係每個人都要比Tommy 認證㗎

上次班咖喱啡連影帝都攞埋
但過唔到Tommy 認證
所以一世都會係死咖喱啡

笑死，要人公開講自己做過咩？
嫌唔夠多鬼呀？

好過P牌

吉野五毛明明佢好低調

我收到....

人地話自由選擇付費與否。城城奶共賺夠啦

唔批評 但都唔會支持

Tommy唔敢鬧同是缺席金馬獎嘅stephy係茄呢啡

我早期都有follow 佢fb
日日有活動都出嚟攬頭攬頸合照
我都擔心佢太多follow 有危險
忍痛un 咗佢

著到成個神父咁真係離百米遠都認到佢啦

佢係寫「咖喱啡」唔係茄呢啡 所以其實佢唔係鬧緊人 佢係讚人好似咖喱咁好食

叫你行出黎屌柒林奠你有無做?

係咪要拎份抗爭CV先可以參與討論？

唔洗比哂100嘅 10蚊都得啦

咁緊係有問題 如果係真既話要搞大佢

呀安老婆都嫌人仔喎，佢稱之為撚狗，其他藝人就比佢鬧奶其

咁佢有咩令你咁睇唔順眼？你覺得佢呃錢定點？

唱黃歌呃人錢？

佢好自豪e kids 會考嗰5 分全部都係佢攞
所以有隱喻好合理

大明星去喪禮著到登台咁樣其實好正常
唔似得HOCC咁「高調」純黑出席

同我問嘅嘢有關？ 咁佢做過啲乜

街上遇見手足？唔講咁多，即刻舉機影相放上網先

有分別架 其他藝人無支持警察/護旗手 淨係返大陸賺錢 = 奶共

佢老婆咁黃 老公又剪埋回鄉證 所以佢哋呢個行為只係撚狗

你地識條Spring

原來係咁，怪錯呀安了

好多方法，但我會直接捐612基金最有用，直直接接真係幫到手足同活動

最低調可能已經係咁

好似有外國公司幫人寄舊屎送俾人

唔止一次cap水啦，上面先有巴打科水買咗兩張飛去睇佢演唱會但無收到飛。

更正返，係得一分

呀安算唔算新一代殯儀之星？

遊行最緊要當然唔係Black Block保護手中，最重要係show下件Vetements啦 特登買黎遊行著比人地睇架

呢件事佢好自豪

我真係屌你老母
你最先自己問人做過咩
我屌你老母個臭閪
我宜家問你 你質疑返我點解問你做過咩
你個腦裝屎架

將焦點集中喺呀安度，掩護其他手足，呀安用心良苦

可能就係中文科拎1分
所以寫到一篇咁長嘅文章鬧下個幾個香港咖喱啡

又出泥乞食

你就好啦

唔知除左亞洲歌王之外，亞洲舞王有冇邀請佢老婆多人運動呢

咁所以同我做過咩有乜關係 一嚟就屌晒人哋老母做乜鳩

你收唔到飛點解唔inbox佢

認同你既講法
但佢比人既感覺
可能一開始真係黃而不求回報
但發現表態愈黎愈多機會搵錢就開始忘初衷

樓主我冇記錯你以前好似ekids fans

你仲唔明有咩問題呀朋友
你可以問人做過咩 但唔俾人問你做過咩 你咩玩法呀
仲有 唔好咩人地人地 我只係會屌你老母 唔好拖人落水呀株西

舊年就nice to meet you
今年就R.A.P
羅志祥奶共都唔係呢兩年嘅事，舊年年頭仲同人影相，而家先嚟抽人奶共

負責上鏡上報

清是咪認錯人？Me青頭嚟。。。

你無記錯

之前就可能係窮 老婆靠微博都揾得多過佢 依幾個月靠黃靠上鏡已經開始上位有錢 不過唔夠 所以依家要開生日party屌人 但我唔知意義係邊

個關係咪就係只準州官放火囉

咁你係expect我係到講晒我做啲咩嘅？

TL都好黃
TL都應該開下生日會 唱下黃歌
玩下屌政府嘅小遊戲

yes

都係想知佢做過啲乜
唔講住 印份抗爭CV先

原來頭先件LV䄛著左咁多次怪錯佢

大紀元全程獨家直播
屌你老母 笑死我 幾時學埋法輪功？

做多咗

應該無平台肯同佢搞直播，上次佢倚演唱會要去藍店club one搞添

唔怪得歌手奶共
你養唔養得起佢先
一買一賣都合理啊

佢老婆賺人仔佢稱之為撚狗，其他藝人賺人仔就比佢鬧奶共

真手足生日一定要幫！
入錢入錢入錢！

梗係有 6月開始出過幾多次？
我set咁多roadblock
食咁多催淚煙係咪要寫落cv比你睇先？
比埋部手機比你上門拉我ok？

不過我就唔係咩過氣暗星
要借住抗爭條水搵食 下下博上鏡 博曝光
叫自己做同路人之後cap水過肥年

咁人地洗唔洗印返份俾你

咁你又expect人地講哂出黎佢做過啲咩？你叫佢印份cv俾你慢慢鬥啦 唔好問啦

呃邊個？明買明賣，算吧啦你，明眼都知你想鬥黃

我呢家就鬥你！你又做過咩撚野？你係到做鍵戰對得住炸彈案手足？

有時覺得班黃絲分化撚最on9就係要言語上強迫其他人認同佢意見。中意捐咪捐。唔中意咪唔捐囉

會唔會播播下 耍返套法輪功出黎
唱真善忍

想知tommy做過啲咩，上佢fb/ig睇就得，嗰度就係佢嘅cv，每次有活動佢必上鏡，喺街見到手足都要即刻舉機影低重要一刻，去拜祭都要影自己入鏡，永無遺漏。

同意你 心水清 黃得黎真係多on9 成日唔撚明人地為錢而黃炸 出面d手足冇錢開飯 俾手足用好過啦 仲要俾錢同佢慶祝 真係食左屎

點呀，又潛？你對得起炸彈案手足？你個鍵戰做過咩？

屌你老母你班含家產 人地撐黃被封殺 會小左幾多收入 （或者無收入）撐黃唔撚洗食飯咩 連係黃圈搵食都唔撚得 咁邊個藝人再敢為公義發聲 奶共搵錢要屌 依家無奶共幫你地搵返啲水腳又屌 姐係歸黃邊就要渣兜 仲有邊個敢加入我地？ 你養撚埋人地啲仔女？ 痴鳩筋

定係我認真左？

拎住支槍指住你去睇咩 ON9仔

講分化，佢都算係先鋒

八婆吉

你開演唱會都好吖，用搞生日黎cap水，會唔會過份咗呀

問下比咗錢科水睇演唱會但收唔到飛嘅手足，搵水腳定呃錢邊個知？從來都唔阻人搵食，唯獨是阮民安，佢一定係黃但佢做多咗同熱愛cap水都是事實，佢亦都係帶頭玩分化嘅人，又唔見我狙擊徐天佑？司馬昭之心路人皆知，大把人眼睛係雪亮，我以前仲要係tommy忠實fans嚟但我唔會再撐佢！

係，佢本身準備去支那發展，都幫手足發聲，唔撚明成班人鬥佢做咩

除左我，仲有冇其他苦主

咁如果真係搵水腳呢？
黃圈做大左份餅先再批鬥啦 數埋黃藝人十隻手指都盡 咁撚細塊餅仲學人批鬥 不如做多啲實事

人哋生日攪個p都唔得?
人哋同fans聚下都唔得?
畀錢自己鍾意藝人唔得?
生日唔洗食飯?
生日唔洗搵錢?
人哋手足嚟
行得好前㗎

得啦得啦 咁咪死開囉
Up咁多廢話做咩

比咗錢但收唔到飛，即係呃錢，我係針對緊佢呃錢呢個行為。

你有冇去
冇去學咩人叫做fans?

係，手足唔講咁多，小心今晚大圍捕！！！
————————————————————-
各位手足有興趣就課金支持小弟啦👇🏻

5月13號出世嘅都係垃圾仆街賤種狗

係咁㗎啦 支持吓自己鍾意藝人唔得咩
同路㗎 好難得

好行夾唔送，出口喺左上角

舊年開始已不再係佢fans

哎，呢件嘢，真係唔識點講
真係唔想屌手足，但呢件嘢真係over咗

講金唔講心

畀錢收唔到飛都叫明買明賣？
我鬥咩黃 事實佢就係cap水喎 你點樣屌鳩我都改變唔到佢呃飛錢嘅事實

未見過有黃藝人好似佢咁，佢post文宣撐黃店開演唱會搵食絕對支持，但唔好搞到收咗錢又唔出飛，借頭借路咁cap水食過番尋味。

講咁多都嘥氣，好多人覺得黃=免死金牌，做咩都要撐。

唔識吉野妹係ekids fans 好打有限

大紀元獨家直播

我地呢啲老鬼，咁多年嚟真係聽過佢太多衰嘢，點都對呢種人有戒心。我唔排除佢真係黃嘅，所以我唔會屌佢，但係要俾錢佢賺亦都係無可能

賣飛開concert有咩問題

比錢佢過生日不如捐去612啦 做乜撚野？

頭先HOCC開live我都有去撐 絕對冇鬥黃嘅意思 唔見我屌晒咁多黃藝人？ 我真係覺得佢似係用黃嘅光環嚟賺取最大利益 唔明點解會畀人屌晒老母

認同捐款

係，理性分析就會知佢想點，從來唔會分化但絕不因黃而盲撐，佢有問題我一定會指出嚟！

唔明點解撐呢啲有前科嘅人都唔撐啲真心支持呢場運動嘅人 至少我respect HOCC多啲

開concert入錢落私人戶口？

如果助長佢繼續cap水 我擔心會有人有樣學樣 到時成個黃圈就畀呢班cap水撚搞到烏煙瘴氣

佢其實真係人蠢
get唔到幾時應該做咩 幾時要忍手去Lam 黃圈

冇呃冇搶，自由市場
覺得搵笨嘅，唔好課金就得？

正常有腦分析嘅人都唔會學佢，知道咩係應做咩係唔應該做。

屌
你生日關我撚事
唔知點解我覺得佢借反送中出名
無啦啦 乜都講政治 又乜又乜 借件事想博出位
之前俾人屌到貼地 已經就話自己幾民主

但呢個post嘅人好似冇咩分析過 一嚟就屌鳩我鬥黃

黃色經濟圈, 良心藝人要撐

唔係話唔想撐黃藝人
但講真佢真係做多左啦本身又唔係咩星唱歌又唔掂
大家係見你一開始表下態先支持下你姐，都已經唔講你之後其實冇做啲乜幫香港人
而家仲好意思調返轉講到我哋好想聽你唱歌咁仲要課金？咁我不如課俾蘋果日報或者其他有用嘅地方啦

佢咁樣搞法久而久之好似成個黃圈都佢咁借黃上位，仲有呃錢feel就大獲

如果佢話開國泰民安2.0演唱會嘅，正正常常咁搞唔好又收錢唔出飛，我唔會搞佢，但佢借頭借路打咁大篇野，叫人出錢賀佢生日，就好有問題喇，仲要啲錢入落私人戶口，人地劉德華都有華仔天地啦，未見過有藝人搞生日會要入錢落私人戶口

我見過有人講只要係黃，殺人放火都ok。

追返post上面有人話佢其實做左好多野eg幫被捕者
如果係真咁係我柒左我收返佢無幫香港人個句

都痴撚線 係咪只要係黃 就做乜都係英雄？

真 與其比錢佢去聽佢唱歌（又唔係特別好聽）/ 屌柒婆呢啲咁純宣洩無意義嘅事 不如真係拎自己啲錢去真係幫到嘅地方 起碼我知自己舊錢真係會幫到人 而唔係比一個企圖用黃去上位 吸錢嘅人

佢係有做好多野，亦都一定係黃，但佢個格都好有問題，呃錢已經講咗十年都有

就算有幫被捕者 都唔代表佢可以cap水呃人飛錢啦

代連登仔答：係

幫HOCC都唔幫佢 條仆街假撚到

叫迖犬比囉，咁熟

樓上仲要有個人話我同阮民安鬥黃對唔對得住爆炸案手足

唔使理呢啲啦，開口埋口都講對唔對得住乜乜乜嘅人真係溝通唔到

終於遇到個理性討論嘅人 我諗爆炸案手足都唔需要佢上連登 佢上連登又對唔對得住手足呀？

達哥都有表態，但呀安牆頭草，舊年達哥比人狙擊，有人喺呀安啲post留言話舞台劇有達哥不了，佢即刻割，話係一早傾落可一不可再

點可以唔支持

手足黎架

唔記得佢做過咩？

根本做咗啲咩做過啲咩，唔使下下提喺嘴邊驚死人唔知咁，亦唔使下下將抗爭搬出嚟講

不了

唔好意思本身對佢根本無好感

咪就係 搞到好似係為咗人哋而抗爭咁 每樣做過嘅嘢明明都係由心而發 本應就冇打算唱通街 懷疑呢班人係透過抗爭嚟攞優越感

又係呢件垃圾

只要間餐廳係黃 佢比屎你都要話好食

tommy快啲回水俾冇飛手足啦
你打卡做抗爭kol我冇乜所謂
黃圈賺錢都冇所謂
但人哋畀咗錢又冇飛即係玩鳩人啫

我現在係鬥你黃，問你做鍵戰對比炸彈案手足，你又做過咩撚野？

大家一齊鬥，不要分那麼細

手足

課金等我果一萬先

我真係唔明 抗爭呢樣野 點解要咁娛樂化佢

你話抗爭大壓力有時笑下班狗同埋改下惡搞歌抽水我覺得好正常

屌你老母小強 消費場運動 真係好反感

快撚d執7左佢

最後
光復香港，時代革命！！！

黃藍係政見
作為藝人，好睇好聽係良知
Sorry, 佢只有好柒，唔會因為黃而好睇好聽左

佢都係想發下明星夢

開下concert

係酒樓完佢嘅夢

曲直要講明

周圍約炮估你唔到 大大話話都由細睇你post睇到大估唔到

可能無人睇 無alert呢

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

唔係唔課呀嘛！點對得住死去既手足？

都幾撚狗閪
趕住出嚟驚抽唔切水咁

都幾撚肉酸 人地未出事就驚死人地唔知要tag人 nice to meet u（睇死佢見人地紅先搵人影相）

依家人地出事就話返人抵死

所以之前邵子風講過 話佢本身好多年前諗住搵啲藝人朋友出賣佢哋 拍低藝人私底下講粗口嘅過程然後放上網

睇佢而家咁仆街應該都係真事 最𠹌叻就係抽水

冇讀過書你想佢幾醒。。。

Tommy 狗又食人血饅頭，狗改不了吃屎

兄弟爬山
又分化 又批鬥

唔見你地撚樣屌阿叻屌得咁落力

Tommy 仔 真係多左喇
大家唔駛鬥黃 ignore佢就okay
要捐錢既請科比立場/612/蘋果

佢都有用佢知名度幫黃店
大活動佢都有出黎
又有派口罩
叫人講口號先派都係佢做先
又唔好講到乜都冇做

唔比人轉黃？
你話佢呢個活動係cap水我冇意見
亦都唔覺得係鬥黃，純粹係佢要檢討點解大家會對佢呢個行為反感
大家亦都可以反思下呢啲活動到底應唔應該支持

但係搵以前嘅歷史出嚟就真係100%鬥黃
本來就好多人因為呢次運動藍轉黃
如果大家係想黃圏越來越多人，就應該接納呢班人
你咁講佢反送中之前都喺大陸搵食啦
而家咪一樣轉黃

做野唔收得錢?你老母接開客都唔收錢就當全世界食香就生存到，佢咁濫唔怪得生左你呢個弱智仔

黃店開舖收費賣碟頭飯 款項全數入老闆戶口！！！

又手足又巨星，建議攪個世界性課金演唱會

收皮啦打手， 有小小腦既都知咩料！擺到明cap水啦。

連登標準答案，手足黎

nice to met you

你捉錯用神
無意思想討論佢黃唔黃
純粹討論佢喺呢件事上抽水抽得好肉酸

黃唔黃對呢啲心黎講只係潮流

依家潮流係要黃佢咪黃

如果有一日黃唔係潮流？佢即刻出黎割

原來同777一樣
唔怪之得啦

你咪試下用私人戶口作公司用途囉，睇下頂到銀行compliance幾耐，獨資都要開戶口啦

好慘架體諒下

毅進星 $100

我都好慘架，體諒下

做多左

你搞錯咗，無人想同佢鬥黃，係佢做事比人感覺好有目的，而且係肉酸嗰隻，一有事就即刻post相出嚟割，仲要打埋啲有骨嘅抽水文，根本就係一沉百踩八婆所為。講多少少，阮民安以前比人話小強，佢講過話好難受唔開心嗰啲，但舊年反送中事件佢上咗位之後，唔記得自己曾經有過一段咁難捱嘅日子，口出狂言怒罵幾位喺影壇奮鬥多年嘅演員係茄呢啡，根本佢呢個人心態極有問題，佢係黃但佢格衰呃錢死性不改

搵呀安幫你，佢好鍾意幫手足架，但預咗要比佢影相post上網show佢戰績

佢識唔識整USB HDD先
我早幾日臨生日前，跌壞咗個HDD
上天送俾我今年最佳生日禮物

我貨俾郭富城唔好

又鬥黃

佢做啲嘢講嘅說話硬係有浸柒味

屌你老母，支持下黃藝人有咩問題？五毛熱狗分化撚，blocked

佢係首批鬥黃嘅人

基於不鬥黃嘅原則一向好少攻擊佢 但呢單真係over晒囉 客觀事實就係呢條友樣衰又唱歌難聽 根本就算想奶共都冇人會收佢 反而標榜自己金黃 手足前手足後可以有一線機會幫到佢翻身 而家個個吹捧佢 佢內心咪自我膨漲到連袁富華太保朱栢康都屌係咖哩啡囉

事實就係幾黃都好 你做野都要有個譜 咁既時勢你搞個show賀你生日玩屌政府小遊戲 我唔會話佢係仆街嘅 但冇腦真心唔係扮

真係完全講出我想講嘅嘢

咪撚鬥黃啦

On 9，乜都話分化，你都痴線

唔中意睇show咪唔好去囉，有人比支槍迫你？定係又黃色慈善圈？

好早就做多左啦

呢位巴打心水清，講鬥黃講分化，阮民安一定係先鋒！

如果佢有困難, 例如時裝支那生意比人封殺, 直接開聲

慶祝生日反而有d on9

又唔好講到乜都無
佢次次比狗反對既集會都出現
狗連cctv都唔洗check就可以拉佢

藝人唔expect 可以做幾好
出現已經好好

其他on9野佢係on9, 但唔好反到佢無貢獻

佢仲要話人拍戲係攞光環喎，一朝得志口出狂言

擺明佢先係鬥黃嗰個 點解啲人會話我同佢鬥黃

咁嘅邏輯思維 所以會考咪得一分

唔止呀，佢仲話以為三位演員過咗身添呀，盲撐嘅睇下你地撐緊個性格幾卑劣嘅人？

我真係估唔到阮民安都有打手 其實佢籌嘅錢係咪攞嚟請打手

其實佢真係好唔抵得人 尤其係黃嘅同行 袁富華 太保等等 係要踩一腳話人哋咖哩啡

佢叻呀，最識模糊同轉移視線，每當有人狙擊佢做嘅衰嘢嗰陣，佢就會打一大長文嚟鬧人分化五毛藍絲，你知而家啲細蚊仔幾熱血，一見到佢上哂身咁鬧人分化就會覺得佢好黃行得好前，咪盲撐佢囉，佢咁識cap水又點會捨得用錢買打手呀

仲要死撐唔認錯，扮大台，佢自己覺得嘅野就當真

好多之前無追開娛樂新聞個班手足咪會以為佢係藝人行出黎好感激佢唔知佢本身係娛樂圈什麼料子

你都知我以前有幾鍾意佢，佢以前啲負面新聞，我都會講係人誰無過，而家改過自新努力工作就得，我係真心欣賞佢音樂上嘅才華。直到金馬獎事件，我就諗起佢講過比人恥笑係樂壇小強覺得好難受，佢竟然可以咁鬧人茄呢啡，大家都係同行，理應明白箇中辛酸，但佢一朝得意，想憑佢金黃嘅形象嚟分化人，我就唔再鍾意佢。

咪就係
可以選擇唔幫襯

on9po拉

一直對依佢冇乜好感 佢住馬鞍山海澄軒 之前見到佢會所跑步機一路跑一路吐口水落玻璃 堆姐姐講話佢成撚日係咁 話佢就話喘氣 黃藍最重要講緊良知 佢做啲野其實都冇乜良知

條友食夠人血饅頭未?

班熱血細蚊仔其實知唔知佢有前科 淨係見佢做咗黃藝人就幫佢自動升格 畀個柒頭皮利用緊仲覺得自己好醒
覺得自己係捍衛緊黃圈最後一片淨土咁

點解要吐口水落玻璃唔理解點解要咁做 我以為有啲大陸人先會咁嘅行為

真係唔撚明 佢跑親都冇人跑 好核突